某政府有天大陰謀？

禁蒙面法是指用立法和刑事措施，禁止人們遮蔽面部的行為，而蒙面行為多是出於宗教或有政治目的。日常生活中，阿拉伯穆斯林女性有遮蔽包括面部在內全身的習俗。進入21世紀以來，隨着穆斯林人口的增長，以及瓦哈比派的影響。是否禁止女穆斯林蒙面，在非伊斯蘭教國家，特別是西歐國家中成為具有爭議性的話題。

宗教理由

令所有女性示威者改信伊斯蘭教
太可怕了

推推推佢老母

推

推10連

9

8

7

good day sir

6

Good day消防處用

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

5

3